傳中國暫停「滬倫通」的計劃

《路透》引述消息指，中國因與英國關係緊張，暫停「滬倫通」的計劃。

消息指，因應英國對香港的示威活動的立場，及一名前英國領事館職員申請庇護一事，因此停止「滬倫通」的進展。(ic/t)

咩事關係咁緊張？制裁？BNO？

咁上海點取代香港呀？

呢次唔算

支那：餓死英國人，中國或成最大贏家

已經取代左，唔需要倫敦了

日落帝國居然會開支那波

講左10年

有閪英國人落盤咩，咪又喺支共想喺英國走資

Push

BNO

仲有澳門

人哋唔撚理佢咋嘛?

係英國唔同你玩定係暫停

今次想轉澳門

點知又唔得

2020啦，上海已經超越左倫敦，駛乜滬倫通比機會英國佬贏錢

又話國際金融中心
講兩句又禁呢樣禁個樣

都可能純粹市場反應唔好，所以先暫停。
搞咗半年得一間華泰證券喺英國掛牌，跟住好似無第二隻啦。

正如毒撚同靚女示愛失敗
跟著話暫停追人一樣

然後心諗：我自己成為最大贏家

英國仆街了，無左「滬倫通」仲唔亡國？

取代倫敦

Simon Cheng單野隔成半年
示威立場？ Dominic Raab唔係奶共架咩？

澳門已經取代紐約華爾街
上海亦已取代倫敦

乜尻。乜尻

搞澳倫通?

財技唔夠英國人鬥?
諗住去搶人錢, 點知比英國人食番轉頭?

發夢嘅時候取代咗

我哋下一個十年再見

上次肛交所買唔成英國貨，玻璃心玩報復啫

又話大英俾支華為起5g？
突然又打交

通條撚咩 你估人地好似你咁話過就過

點會呀，上次倫交所刷哂上海鞋

續拒港交所提購！倫交所：上海才是中國金融中心

其實6月已經過咗，不過搞咗半年得一間華泰證券喺英國掛牌，跟住好似無第二隻啦。

Dafuq is that

超英趕美

英國人d 拒絕人反話黎

你老笠完人屈人叫雞之後仲要嬲人

支那你真係好撚野

2020年喇喎 唔係已經變咗國際金融中心喇咩

咩開過架

似係由支方提出???

，

支共講果d 2020xxxxxxx個deadline係2020年12月31日23:59:59，倒數一年啦

好 都畀咗十年佢玩 唔爭在玩多一年

邊一邊停先？

取代咗啦

應該係支那開佢波
支那人完全無放英國佬在眼內
英國佬太不濟

上海唔係已經比澳門取代左取代香港既金融中心地位咩？

吓，英國奶成咁都叫關係緊張
咁對美帝咪要斷絕邦交？

人地英國唔同你玩ja , 講撚到好似你中國唔受英國申請

人地先進國家好重視股權，唔撚係好似你中國咁淨係諗住炒股票

中國因與英國關係緊張

支那同咩國家關係係唔緊張

Damn true!

09年唔係話10年後上海會取代倫敦咩

2020 上海取代香港未？

倫敦你走寶了

俄佬 伊朗 北韓嗰d掛

自己怕走資咪揾藉口停

2020已經取代倫敦

因為 上海已經取代香港 成為國際金融中心了！！

Yes, ho ball. Shanghai, very ho ball.

下 取代咗香港未呀？

完全暫停對外開放啦，冇乜國家鐘意支邔⋯⋯

快d平bno,等d有錢人快d走資去英國誠gor都去左英國

中國又贏

2020年，上海已經超越倫敦

又話2020上海超倫敦紐約既???仲洗乜合作

有$錢佬神早有哂護照啦等得你bno釘左蓋嚕

可能其實係英國叫停
不過俾面中国

估唔到窮撚英國會stop wo

7婆已經幫到盡

玻璃心

哦 好撚勁呀屌

13億 vs 700萬